# Chinese translations for Fuel Tracker.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the Fuel Tracker project.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fuel Tracker 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-15 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-15 08:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: app/forms.py:18
msgid "Fill-up Date"
msgstr "加油日期"

#: app/forms.py:22
msgid "Odometer Reading (km)"
msgstr "里程表读数 (公里)"

#: app/forms.py:23
msgid "Odometer reading must be positive"
msgstr "里程表读数必须为正数"

#: app/forms.py:27
msgid "Fuel Amount (liters)"
msgstr "燃油量 (升)"

#: app/forms.py:28
msgid "Fuel amount must be between 0.1 and 200 liters"
msgstr "燃油量必须在0.1到200升之间"

#: app/forms.py:32
msgid "Price per Liter (₮)"
msgstr "每升价格 (₮)"

#: app/forms.py:33
msgid "Price must be between ₮100 and ₮20000"
msgstr "价格必须在₮100到₮20000之间"

#: app/forms.py:36
msgid "Notes (optional)"
msgstr "备注 (可选)"

#: app/forms.py:37
msgid "Gas station, driving conditions, etc."
msgstr "加油站、驾驶条件等"

#: app/forms.py:40
msgid "Add Fill-up"
msgstr "添加加油记录"

#: app/forms.py:50
msgid "A fill-up with this odometer reading already exists."
msgstr "已存在此里程表读数的加油记录。"

#: app/forms.py:55
msgid "Odometer reading must be greater than your last entry (%(reading)s km). If you want to start over, please reset your data."
msgstr "里程表读数必须大于您上次输入的 (%(reading)s 公里)。如果您想重新开始，请重置您的数据。"

#: app/forms.py:62
msgid "Vehicle Name"
msgstr "车辆名称"

#: app/forms.py:63
msgid "e.g., My Car, Family SUV"
msgstr "例如：我的车、家用SUV"

#: app/forms.py:66
msgid "Fuel Tank Capacity (liters)"
msgstr "油箱容量 (升)"

#: app/forms.py:67
msgid "Tank capacity must be between 20 and 200 liters"
msgstr "油箱容量必须在20到200升之间"

#: app/forms.py:68
msgid "e.g., 50.0"
msgstr "例如：50.0"

#: app/forms.py:71
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: app/routes.py:35
msgid "Language changed successfully!"
msgstr "语言更改成功！"

#: app/routes.py:37
msgid "Language not supported."
msgstr "不支持该语言。"

#: app/routes.py:58
msgid "Fill-up added successfully! Fuel efficiency: %(efficiency).1f L/100km"
msgstr "加油记录添加成功！燃油效率：%(efficiency).1f 升/100公里"

#: app/routes.py:60
msgid "Fill-up added successfully! Add more entries to see fuel efficiency."
msgstr "加油记录添加成功！添加更多记录以查看燃油效率。"

#: app/routes.py:66
msgid "Error adding fill-up: %(error)s"
msgstr "添加加油记录时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:140
msgid "Please enter a valid fuel amount greater than 0."
msgstr "请输入大于0的有效燃油量。"

#: app/routes.py:142
msgid "Fuel amount seems unusually high. Please check your input."
msgstr "燃油量似乎异常高。请检查您的输入。"

#: app/routes.py:145
msgid "Range calculated successfully! Based on your average efficiency of %(efficiency).1f L/100km."
msgstr "续航里程计算成功！基于您平均%(efficiency).1f 升/100公里的燃油效率。"

#: app/routes.py:148
msgid "Please enter a valid number for fuel amount."
msgstr "请输入燃油量的有效数字。"

#: app/routes.py:158
msgid "Fill-up from %(date)s deleted successfully."
msgstr "%(date)s的加油记录已成功删除。"

#: app/routes.py:161
msgid "Error deleting fill-up: %(error)s"
msgstr "删除加油记录时出错：%(error)s"

#: app/routes.py:175
msgid "Vehicle settings updated successfully!"
msgstr "车辆设置更新成功！"

#: app/routes.py:178
msgid "Error updating vehicle settings: %(error)s"
msgstr "更新车辆设置时出错：%(error)s"

#: app/templates/base.html:25
msgid "Fuel Tracker"
msgstr "燃油追踪器"

#: app/templates/base.html:50
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/templates/base.html:51
msgid "Add Fill-up"
msgstr "添加加油记录"

#: app/templates/base.html:52
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: app/templates/base.html:53
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: app/templates/base.html:54
msgid "Range"
msgstr "续航里程"

#: app/templates/base.html:55
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/templates/index.html:4
msgid "Welcome to Your Fuel Tracker!"
msgstr "欢迎使用您的燃油追踪器！"

#: app/templates/index.html:5
msgid "Track your fuel consumption and monitor your car's efficiency."
msgstr "追踪您的燃油消耗并监控您汽车的效率。"

#: app/templates/index.html:8
msgid "Quick Stats"
msgstr "快速统计"

#: app/templates/index.html:12
msgid "Total Fill-ups"
msgstr "总加油次数"

#: app/templates/index.html:18
msgid "Average Efficiency"
msgstr "平均效率"

#: app/templates/index.html:25
msgid "Total Spent"
msgstr "总花费"

#: app/templates/index.html:32
msgid "Current Fuel Status"
msgstr "当前燃油状态"

#: app/templates/index.html:36
msgid "Tank Capacity"
msgstr "油箱容量"

#: app/templates/index.html:40
msgid "Remaining Fuel"
msgstr "剩余燃油"

#: app/templates/index.html:42
msgid "full"
msgstr "满"

#: app/templates/index.html:45
msgid "Predicted Range"
msgstr "预计续航里程"

#: app/templates/index.html:50
msgid "Based on"
msgstr "基于"

#: app/templates/index.html:50
msgid "efficiency"
msgstr "效率"

#: app/templates/index.html:58
msgid "Record Your First Fill-up"
msgstr "记录您的第一次加油"

#: app/templates/index.html:60
msgid "Add Another Fill-up"
msgstr "添加另一次加油记录"

#: app/templates/index.html:65
msgid "Check Driving Range"
msgstr "检查驾驶续航里程"

#: app/templates/index.html:69
msgid "Vehicle Settings"
msgstr "车辆设置"
